林鄭 記者會都遲到, 重要拖住先, 更加係講詞分化香港人!

當中有句咩 " ...多謝和平遊行市民..."
擺明玩文字偽術, 試圖分化市民
此人居心可測 !!

今次係各有各做, 絕不割席, 團結一致!

咪比佢陰陰濕濕分化到呀!

拖係一定唔接受!

目標: 本屆立法會會期內 不再恢復逃犯條例二讀